［真心想知］海毛蟲餐廳諗唔諗得過

唔知大家有冇食過海毛蟲 食過一次之後番唔到轉頭
好想瘋狂同海毛蟲伸脷

之前有位巴打話應該將海毛蟲宣揚俾內地既同胞
我都想開番間海毛蟲餐廳 成為香港特產
大家知唔知飲食牌係點攞架

快d上蘋果動 海毛蟲壯陽補身👍

酥炸海毛蟲